有無人睇到差佬掉汽油彈

差佬一路推進一路掉汽油彈